## Implementasi REST API ##

## Security pada REST API
- menggunakan OAuth
- begitu user mau mengakses, maka harus ambil token dulu
- kemudian user mendapatkan akses token
- lalu tokennya dia buat untuk request selanjutnya
- tokennya dibuat untuk akses API
